日本娛樂圈驚傳X女星全裸性愛照外流！5特徵「露臉午間節目」16女星中槍

▲日本瘋傳X女星全裸性愛照遭外流，最大特徵是女星是午間綜藝《已是午間了》的演出班底。

日本娛樂圈26日驚傳某女星「X」的全裸性愛照大量外流，照片大部分是她和某位運動型男的親密畫面，被形容是「過去以來最大衝擊。」消息火速在網路傳開，由於該女星被指固定在綜藝節目《已是午間了》中露臉，立刻讓該節目有關的16名女藝人全數中槍，再加上4個重要特徵，X女星的真實身分引發外界高度關注。

▲《已是午間了》從主持人水ト麻美開始，共有13名女星固定登場，包括Maggy、森三中、藤田Nicole、伊藤淺子、SHELLY。

據日媒《CYZO》報導，女星「X」有以下5個特徵，除了是《已是午間了》的固定班底，目前是多個綜藝節目的第一線藝人，且表演工作大多和時尚圈有關，過去曾有一次被爆和異性交往，最後一個是不常和名人傳熱戀緋聞。而《午間》總共有16名女星，包括主持人水ト麻美、女諧星團體森三中（大島美幸、村上知子、黑澤宗子）、近藤春菜、箕輪遙、小島瑠璃子、MAGI、藤田Nicole、SHELLY、友近、佐藤栞里、久本雅美、河北麻友子、以及安藤夏等人。

▲▼再加上近藤春菜、箕輪遙、佐藤栞里、友近、久本雅美、河北麻友子、和安藤夏。

有關「X」女星的5大特徵，工作和時尚圈相關的包括Maggy是雜誌模特兒出身，混血女模藤田Nicole、SHELLY、兼任5時尚雜誌模特兒的佐藤栞里、寫真偶像小島瑠璃子，以及曾和市川海老藏傳過熱戀緋聞的河北麻友子等。有娛樂圈人士透露，外流的照片還包括男女全裸泡溫泉等，後者61分鐘禁區頂快射中鵠打破僵局，加上奧歷治其後門前混戰補中，「很有可能危及女星的演藝生命」，且這一連串照片傳出將會被週刊曝光，為此X女星的經紀公司私下已經在奔走解決當中。

▲▼13女星中，SHELLY（上圖左起）、藤田Nicole、Maggy（下圖左起）、佐藤栞里、小島瑠璃子、河北麻友子的工作和時尚圈比較相關。

有娛樂圈人士透露，外流的照片還包括男女全裸泡溫泉等，後者61分鐘禁區頂快射中鵠打破僵局，加上奧歷治其後門前混戰補中，「很有可能危及女星的演藝生命」

奧歷治入波危害女星演藝生命

朱千雪呢?

又無裸照又無千雪,都唔知你開post嚟做乜

冇個出名

圖呢